希望大家唔好再性騷擾前線手足！

勝利係前線手足
希望大家唔好同佢認真
唔好再叫佢開live打飛機

如果單嘢真係IRENE嚟 我直播打飛機